霉西心水Tg group（1）

買單頭贏

以後係到出水

你係邊個

我點知佢出咩水
上邊都沒寫

你多左粒墨(.)

屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

以後唔用Group？

唔用group

其實100%中又使咩賭，輸屌贏要，欠左你嘅咩，宜家啲人真係

今日派左十二蚊

agger 人地輸關你撚事咩
連登啲小學雞真係好撚低質
改個名加粒點copy人地句野以為自己好撚好笑
我話你知霉西柒
你仲撚柒

收皮啦！撲街

唔係講你，唔好意思

究竟樓主現實世界係一個有幾無聊嘅人呢

講我？點解？

你之前係咪鬧我？

喂 你睇清楚先啦
屌緊樓主呀大哥

咁有無屌我先

唔係場場中 洗撚睇你出水

你小學？

找數先啦
浸啦柒頭
走數輸一世

浸左屎坑未？